睇新聞見到哥狗係到搞搞陣就唔開胃

好心啦 自己隊波都未教好
仲返老鄉發表演說
叫人支持獨立wo

知唔知醜

教得曼字既都唔係好野

55

ching識貨